康城餘波 黃子韜行紅地氈被外媒驅趕？

而家冇人識你呀
人起朵你起朵

康城電影節剛落幕，不過仍有餘波，內地男星黃子韜被指在康城電影節行紅地氈時，遭到外國記者驅趕，惹起班粉絲震怒。

黃子韜日前出席主競賽電影《太陽之女》的首映紅地氈，期間身穿踢死兔的他站在紅地氈讓記者拍照，不過傳媒卻嫌他擋住鏡頭，揮手示意他繼續向前走，黃子韜微微轉頭一看，才發現自己擋住Victoria Secret天使Jasmine Tookes。當時Jasmine身穿紅色DeepV晚裝，非常性感，外國記者爭相拍她，於是才揮手要黃子韜快閃。

黃子韜亦識做快速離開，期間他回頭兩次，然後繼續向前行。不過，短片曝光後，有粉絲非常不滿，為他抱不平指斥外國記者冇禮貌，反而讚黃子韜好有風度。

你邊撚個啊

28座大王

無人識你阿屌你老母

柒到仆街
成個那年十八 謝師宴個毒撚咁周圍望 但又無人理

媽 好柒啊

屌佢老味
做明星做到咁撚樣衰
真係第一次見

站着如嘍囉

睇片笑到我仆街 條友一開始應該以為係影佢

柒到出煙
無人影你呀

自信到佢

好好笑

做乜 d人咁憎佢 純好奇

佢條褲做乜撚野

笑佢咋喎 唔撚識佢

死撚開啦大陸仔

笑佢會錯意企係度比人影,其實全世界係想影另一個

好撚柒呀

仲要chok到行哂
比鬼睇咩冇人影你喎

好柒

大陸仔

我既意思係連登 d人都好憎佢 係因為佢退左 exo定點

為大家完美演出咩叫柒到喊

Wfc 笑佢柒咋

大陸喱

唐姨最靚

以為自己出到世界都係大明星

咁撚bad taste

真係柒撚到仆街

有風度 子韜

返鄉下啦😂😂😂😂

真係好樣衰

屌你老味大陸柒頭黃子套
抵你今鋪柒出國際

美人D POST真係好鬼正

其實佢係咪hehe

男定女呀？

影黑妹都唔識影你呀柒頭

冇人識

樣衰 蝗味濃都算
為人極度自大 無禮貌
插前隊友背叛 話自己唔會退團 一個屈尾十自己都退埋團

實在太多 不能盡錄

個名都衰過人

who？？？

衝b

有鳩的妖魔

Who fucking cares

行都行得衰 插住袋 腳爭唔掂地

好人好姐整個泡狗頭🤣

整完都係冇人識佢

大陸人係咁上下架啦

咁撚樣應該冇fans
有都係視障

佢做pd101 都做得幾7下 成日冇啦啦係到發火

乜撚野黎 聞所未聞

大陸野

挑 咁撚垃圾 拍黎把撚

柒到無眼睇。。

笑撚死 大陸哩

周星馳喜劇情節

邊撚個嚟 咁柒都可以做明星？

個場面咁熟口面嘅
大陸狗笑死人

好撚好笑仲要東張西望都無人問津

謝師宴

鬼佬:fuck off!

屌套西裝同皮鞋，加埋個髮型
潮又唔夠潮，又唔夠高貴
著住件老西成身名牌同中學謝師宴第一次著西裝啲mk仔噉

佢是咪好想返老母個閪度

仲要企到懶係型咁
好撚柒阿屌，真係唔咩人先會冧佢

佢係入面教d女要有團魂 要對d成員好
你自己背叛個男團走左佬仲好意思講依d野

無人識你呀

唔好話康城啦大佬
佢黎香港 係街行過都唔撚識佢啦
邊撚個黃子韜

其實係邊個？ 支那人黎？

呢類男明星離開中國就冇人識

兜到自己都覺得羞家

狗帶啦你地 話我tao bb
人地雙截棍打撚死你呀

柒到打冷震

邊位 佢好岀名？

支那韜柒到呢

黃子華仲出名過佢

唔識佢

柒到

支那人真係做乜都柒

成個死人妖咁

好撚樣衰

做乜撚野呀

行撚開啦阻撚住哂

冇人識你呀，人起朵你起朵

乜水?

唔識佢，但好好笑

入黎睇d樣。以為個男星係拍門徒。趕佢走完全無問題

喂行撚開喇侍應 你企係到做咩尻呀 比明星行嫁

點解趕走完 唔扮嬲
扮嬲冇咁柒
搞串成個party

唔識英文

講撚真你咁既格好心就自量少少，比你自己國家d記者影幾張，然後行快兩步走人算啦

你話你係女有樣有身材,人地外國記者都可能想影下你

屌你你成件on9 MK咁, 人地以為你係大陸骨場d locker仔黎

好撚心醒醒唔好自己拎黎柒啦支那仔

呢d咁既柒頭,當年比韓狗揀中做男團
d支那妹妹fans話知你醬爆咁既樣都當你係偶像架啦
咁既樣一出國，鬼佬當你locker仔咋，真係有散銀都想當貼士比你袋住果種

唔識佢 睇完新聞都無打算google

Locker仔

成個女人咁 d記者以為係女人😂😂

柒到冇眼睇

岩岩先克服到關家姐條片 依加又多條唔敢睇

屌個樣柒過連登毒撚，仲要扮晒型咁，揮手叫佢行快啲咪升俾面
不過佢唔扮晒款咁一定多人影過後面個女人，做返蝗蟲本色係紅地毯上踎係度屙篤茄吐埋啖，實成為全場焦點

好慘

笑到仆街

關咩事 係影有新聞價值先
撚有人識佢咩

由佢利用exo上完位之後
已經極反感
今次好啦柒出國際

死返強國啦

外國無人識你呀

每次見到呢條友都覺得佢好似ET

我屌
條友仲要企停停等人影

柒到pk

其實原版定陸版p101都應該有劇本跟既
但陸版真係表現得柒好多
呢條黃子tao+中國祥啲表情動作真係睇到好尷尬

仲有d練習生
多鏡頭個堆都好撚假
個楊超越做戲做到勁明顯
由第一集開始就跟劇本做

古思堯cap圖真係畫龍點晴

雖然隻支那人生到怪形怪相咁成隻et咁、演技仲要一pat屎咁
但係『柒過連登毒燃』呢句樣真係不敢苟同
因為柒黎講連狗係第一

柒到核爆

真係唔識佢
佢乜水

屌得好貼切

睇得多大陸野
你打滿口蝗話

有滔滔唔影，走去影隻力架

中國造星計劃 國際試驗失敗

太厲害了